[和理非左膠新一輪維穩攻勢!]同黑警合作膠戲話乜都係黑警做既,想帶返抗爭變和理非

變返和理非,方便控制抗爭,膠化抗爭,收抗爭皮!

歡迎左膠俾負評,屈我係五毛!同埋叫人唔好幫我推post!橫掂來來去去都係得你地果班分身ac係度自己製造話題谷去俾蘋果同立場登

係 警察用得扮示威者
佢一定預到你地會考慮放棄勇武

我覺得只係不割嘅無賴文宣俾勇武盡情升級，當然非長駐連登仔未必會睇得明

由宜家開始，我唔會再回應d專害抗爭者既左膠既留言，你話我分化又好五毛又好，隨便你，因為你係鬼，至少我分開你地呢d香港毒瘤先！